[戒J兩日] 開始有強烈晨勃，我知道我生存既任務就係屌西！！！

開始會想對女朋友好D
想奶佢，想tum佢
想屌爆佢個西

我發覺真係唔好打咁多J
打得太多會對女人興趣大減
會打到長期聖人mode , 唔想理女朋友

等我戒多兩日J
星期5晚 肯定會用光速屌到女友個西出carbonara 汁

我要屌西呀

你只有光速既持久力

冇錯 女人只不過係肉便器

咁睇黎我要打得再多d先得

三千人戒丁Telegram群